雲ching可唔可以入一入來

我屌你星期一買熊同你同船已經輸到仆街
你今晚仲要買利物浦
係咪想我又輸錢又哭波喪

係咪要逼撚死我啊！！！

下…買利物浦有咩問題
我見啲ching話買先買

買佢輸定出局

利物浦

lead 住三球
利物浦今晚100% 晉級

不要小看燈神

自動上船

又要豬錢 又要哭波喪

又話叫G

全攻型

山尼打閘

原來唔是用433
史達寧 耶蘇雙箭
B華 迪布尼 c華 Sane
費蘭癲奴
三中堅

屌你老母呀

破燈？

利物浦太勁

如果佢燈到羅馬就真係巴閉

雲ching唔通開始破燈

佢可能買左巴塞